點解38碎嘅女人仲可以咁正？

此囡只應天上有
J足佢十幾年

周勵淇（原名周麗琪；前藝名周麗淇；英語：Niki Chow Lai-ki，1979年8月30日－）

碎足38舊先正

好柒呀

PS

手足食開二次完？

Ching唔爭在食埋唐姨

好柒呀(樓主)
Niki想屌

我身邊位位都係女神

再創世紀入面幾好睇

可惜無波

有腳

貢獻過好多子孫比佢，又靚又高

俾吹波波掂過，不了

碎

身型超靚

照妖鏡呢?

對腳好撚正

加埋順妃 3p

Let’s J

仲常平胸個d老得唔快

唔知係咪發育本身就緩慢

爆旋王返咗嚟

整容+飛機場，不了

全力恥笑樓豬唔識中文字

吾sick 牙

38碎

比冠希中出

唐詩詠（37）仲正

碎你老母

胡琳bb都係38碎

可惜他有愛侶

巴打屌開洗衫板？

ipad淇

樓主爆旋王

除哂衫露對淫腳出嚟
你咪又係屌

冇波

Balless

if can diu, you diu no diu

屌

39歲的

串返樓主唔識計數先

sor 39碎

不如開個IPAD女神選舉啦

38碎

警已報

多圖

真人串過馬撚, 以為自己大明星

臭雞

蓋世寶屌老母

我都覺得佢好正，但有一次皇崗過關見到佢。真人係老了，有啲瘦乾黃，又厚粉。係正，但都係阿嬸了

硬係有種臭西港女格

爆旋王？

佢首可惜他有女朋友好正

爆旋王

問過g鈴未

我只J Niki bb
唔好將我同變態佬歸埋一齊

老實講，正過ali

Ali 某D角度幾靚，其他就一般

ipad淇都正？你幾耐未睇過AV?

佢同古天樂扑野個段好撚正

正臭閪

但我奶

我都覺niki好正

以為係容音 我出返去先

火炭

佢係唔係住火炭？

全力恥笑

點解佢可以完全冇波